新嘅一年,香港繼續有確診,又冇得晚市堂食,已經輸咗了

澳門已經贏晒了

澳門？邊度嚟 未聽過